我為香港記者感到自豪

如果冇埋記者
好難想像由邊個為我地市民發聲